是咁的 我真係好想入U

小弟當年中學唔生性 掛住同班朋友玩 無讀書
Dse連5條2都冇 最後慢慢讀返上asso
今年year 2 決心想考返上大學 gpa3.5
嚟緊果個sem會再努力啲
但係呢個時候我發現大學入學要求要睇埋DSE
中英要有3 英文會考ielts 但中文有咩方法？
唔想延遲一年讀書 有冇巴絲可以教下我點做？感謝

Igcse Chinese

啱啱上網睇 已經過咗報名日期 點算好

唔使驚喎，當年都有朋友2咗中文讀also，中文2咗情況下都入到bu history同埋city某文科
中港兩大就唔使諗，不過你心頭唔高嘅其他都冇咩問題

asso 屌你部弱智電話

唉 就係想入返3大 我諗而家真係唔洗諗

其實你就算3咗中英文都冇咩用，嗰時朋友入港大文科接近爆4先入到
中大就好睇你dse成績，我識嘅入得中大dse都起碼18分，有啲仲係jupas有offer,所以唔好再諗咁多啦，努力埋Sem3輕鬆好多
利申：以上全部講緊文科同埋係三四年前資料

眼光何必咁狹窄
淨係三大呢

理科當然三大好啲
文科其他U都可以好好

利申：理科仔 ，非三大

11月尾左右嗰round先有中文報 好似係

人人都心想事成 世界會大亂

睇左做入iu

自己廢學咩人話想入3大
入吾城啦 新三大

icu就有得你入

難d lol，你dse 2曬都無就唔好咁離地啦 你就算入到d英文都讀到你死
利申：宜家中大，英文5*但d英文reading 要不斷查字

等報summer果場

唔一定要係考局報, 其他ctr 遲報都得(不過要比多少少錢)
不過下年igcse chinese 轉左grading, 未必同dse有比照
想報的路過..

你話asso幾on9
全2都上得番大學

5條2都冇就想入3大 垃圾牙蘇仔 一世後門狗

有Friend 爆4 但英文得2，最後得Shitty收佢。

Shitty專收垃圾，有U讀，我個Friend即使爆4都已經好開心。

我想入iu

入三大文科 無意思 你諗下 你又唔會defer 姐係讀兩年就畢業 每個sem都要take爆cre 趕頭趕命又出返來 讀咩有咩分別

呢個年頭想入U真係點都入到 不過你又要三大咁高要求

2都冇你會讀到想喊